大和解

我只係覺得特赦雙方,釋放被拘捕人士,但亦唔追究克警,只要真普選,撤回逃犯條例.這樣政府亦容易放下面子答應訴求.